巴士行內鬼故

做左巴士司機接近四年，你問我盡量答

做左四年 唔多唔少都會聽到身邊手足分享佢地d返工個陣撞鬼經驗（又或者以話係奇怪事情）
自己唔係個d所謂特別體質，但係都有幾次親身經歷可以同大家分享下
有問題都歡迎大家問，返屋企即刻同大家share

Strong post lm

故呢？

留名

返到屋企即打

LM

等樓主
Mark已book

Lm

dllm

留名 聽到唔敢搭巴士

一次過block左上面兩條柒頭

先分享朋友個經歷
啊輝（假名）同我一樣平時都無乜呢d經歷 呢次見到呢d野都係第一次
因為實在太真實 所以印象好深刻
話說有一日啊輝收夜 咁架車就返港島東既某個巴士總站
當時已經一點左右 正常都好早落曬客同埋飛站返去早少少收工
但係有做開呢行都知 師傅一定會check清楚仲有無乘客未落車先會離開
雖然已經知道架車無曬人 但係啊輝都循例上上層去望一望 順便檢查有無人留左野
但係上到去之後..佢呆左一呆
佢見到有一家三口打橫坐左係中後排既位置望實佢
佢諗左諗 本身打算叫佢地落車 但係諗諗下又覺得好奇怪 因為明明架車好早已經無曬人
就係呢幾秒之際 再望去後面既時候個一家三口已經消失左
啊輝同我講佢個陣真係覺得佢地係真人 因為個感覺太真實
自此佢每次收車都要搵另一位師兄陪佢

應該同佢地講 到站就落車啦 有咩問題啊

mark

Pish

lm

有個疏堂親戚以前揸巴士（熱狗年代），佢係揸開港島區一條巴士線，聽佢講尾班車就算吉車都會站站停開門，話其中一個站係殯儀館附近，真係feel到有「嘢」

望實依下好恐怖

幫推

快

自動配左黑仔把聲

Block定晒班鬼圖撚樣先
費事農曆七月block到手軟

再分享一個
有位師兄啊明又係返夜班 個陣出緊58x往屯門方向
當時既時間又係十二點幾一點左右
佢係屯門公路留意到到有架大型校巴係隔離線既前方行緊
本身都不以為然 但係點解會咁留意架校巴呢？
奇怪既地方來了 個架校巴原來行得好慢 大概35km/h左右
有搭過夜間巴士都知道 巴士係屯公都可以行到70-80km/h既時候
而架校巴就龜速行駛就顯得好唔尋常
揸到差唔多平排個陣
滿頭問號啊明再望過去
佢見到車上三十幾四十個小學生全部都dup低頭伏住係前面既椅背
最得人驚既地方係
連個司機都叭左係個駄盤度唔郁..
之後個段時間佢都唔敢再望 出左屯公之後就搵唔返個架校巴..

但聽過有個說法係
如果尾班車
一定要站站停、站站開門畀啲鬼上車落車
係咪真㗎

你老母匿埋係到食雞脾阿

其實係
你令我諗起一位師兄分享既經歷
諗下點打先

北角大酒店?

都係得個度架姐

咁阿輝嘅收車
其實係咪佢尾班車飛咗站
搞到嗰一家三口落唔到車

鬼都有份搭嘅尾班車
又會唔會收到陰司紙呢？

有冇甜故？

屌你我笑左出聲
佢個日好似唔係尾班
不過應該都係尾幾
尾班既話其實好多師兄都會站站停
尤其係年資耐個d

係咪西貢黃石碼頭好猛？

gay

啲鬼故無咩料到喎,無乜特別

推

巴士嚟嚟去去都係嗰啲㗎啦
即係好似地鐵鬼故講嚟講去都係嗰啲
不過樓主肯分享嘅
咁咪支持下囉

屌好心寒
利申成日半夜行高速

D師兄分享個d靈異事件通常都係轉眼即逝 但係全部都係真人真事 可能滿足唔到你

劉明一身蟻

師兄係咪同行？

有時搭尾班車
自己坐喺上層都會覺得有啲寒
（坐下層會頭暈）

藍灣半島？

聽講黃公司870是咪成日有人撳鐘？

LM 樓主努力

收車返廠係唔係有"人"禁鐘好平常？
我老豆渣巴士話晚夜收車好多時都會試過

留名先

你當係壞車又好點都好啦 點諗因人而異
我自己就信邪

仲恐怖過我講嗰啲

我老豆話佢會埋站開門
265m 單意外係唔係好猛？

有次坐巴士上層尾站落，起身循列望望後排
見到有個女人企起身準備落
同朋友近樓梯位落先
回頭一望成架巴士上層落車只有我地
無理由快過我地前面落架

西環沙廠104 5B個D
公眾儉房係巴士站後面, 地下長期有人放飯盒

我分享自己ge故事。
好細個o個時，我同父母去沙田食消夜。點知食完去巴士站搭車，先知尾班車開左。
有個巴士司機好好心，返廠可以順路車埋我地，但驚其他人見到，我地要坐上層，同埋全車熄晒燈。
但應該都有其他巴士上層乘客見到我地。

唔知當時有冇都市傳說係一家三口ge鬼坐o係架落左更ge巴士呢？

不安

肯定冇上錯鬼巴士？

Lm
一次過block樓上兩條傻西

完全封鎖曬上面班仆街算

驚？

樓主有冇聽過關於1號九巴紅簿仔？
有次我搭呢架車個時係上層最前執到本老舊紅簿仔，又殘又黃咁既。拎上手個陣即刻有陣酸臭味攻左入鼻......
上面寫曬啲中文字但睇唔明 好似符文咁，我好奇心睇到最後一頁寫住「等你」兩個字.....
個心寒撚到...... 最後我拎左比車長 嚇到仆佳

依類鬼故平平無奇先顯得令人不寒而慄
下下破地獄咁款咩

站站停開門係淨開後門?
btw改路線啲朋友仔識自己睇乳豬紙?

單機啦

喂 樓上條波台癲狗屌你洗唔洗重post幾次啊

老豆做左十幾年九巴最近退休，同我講鬼影都無見過隻

老豆之前做九記維修，佢話佢同事試過喺凌晨見到架退役熱狗返廠，佢諗住去睇下，點知已經唔見咗

Block咗隻癲狗啦

我寧願坐導航位/近住司機

返o個個站d司機真係好慘。。。。
o個邊我日頭跑步都覺得陰陰沈沈

仆街，點解對奶可以變形變成咁
阿婆d 爛紙袋都唔會咁樣

唔關事 你po咁多次好煩好令人反感
返去pe台po喇好嗎？

好撚正
即刻腦入面有個畫面
好寒

呢單野官方解釋係影快相唔岩影到個行過既人
但係單野好古怪，高速公路點會有人行？

連續2晚做晚班車.
成架車冇人.
連續2晚去到醫院個站竟然著咗落車燈.

有冇返廠 定總站過夜 118司機

你都係呀仆街

記得當年呢單嘢好爆.
如果張相係而家就唔出奇. 咁多痴線支那人

尾班車
啱啱入行嗰陣
啲師兄就已經講話尾班車嗰陣最好每站都停
因為係要俾啲”老友”上車
通常大部份人都會跟呢個傳統
都係寧可信其有 不可信其無
但有一次有人無跟就真係出事
話說泉叔就尾班車返廠
但係呢一日佢人有三急所以就飛站趕返去
本身都冇乜嘢
但係差唔多去到廠個陣 佢係倒後鏡望到有啲嘢
佢望到有個白色連身裙嘅女人拖住個女
好用力咁樣瞪住佢 仲用把好憂怨既聲對住佢講:
點解唔比我地上車啊..?
泉叔形容嗰把聲好似入耳式嘅耳機咁樣 唔係聽到咁簡單 而係係個腦入面發聲咁
因為咁泉叔嚇到大力扭左下駄之後撞左埋壆
隻腳仲因為咁傷左幾個月 好返之後都冇再返工

附近仲要係摩星嶺 成個山頭

94路公車不是收好早咩？

晚上返廠開燈公司有冇嘈？禁止你地因為哂電

Show Blocked User - 沙洛文-卡勞
完全封鎖

麻撚煩，阻撚住哂

繼續

碌呢個post要好小心
好驚有啲撚屌貼鬼

屌你老母 單機啦

呢個剩係睇都驚
幻想到個情景

鬼巴士系列之鬼校巴

屌原來都係你哋

Li

香港有無試過校巴死咁多人？

樓主啲故好啱拍日本嗰個撞鬼經，好有嗰種日常feel ，如果撞鬼經都有香港版就好啦

雖然聽返來 但都分享一個
當年熱狗年代 有個師兄sem尾屌project 前一晚通完頂
下晝終於撘車走 坐咗上層後排
點知瞓着咗 一醒返已經喺車廠
唔知係電話無電定咩 佢無求救 決定喺原位再瞓過
咁條線一邊尾站係無總站嘅 第二朝出車去頭站嗰時 (頭班未開始載客)
啊師兄醒咗 落到樓下個司機爆晒粗差啲炒車

我覺得TM公路嗰個好驚
樓主行TM有冇撞過嘢？

繼續 呢啲先似真
唔喺下下特登嚇鳩你 or追殺你

其實近幾年尾班車都勁L多人，唔係後生仔就大陸人。
以前12點尾班地鐵已經無咩人坐，依家個個仆住搭尾班地鐵。香港真係就黎迫到鬼都無頂企

成世搭巴士都算，做鬼都要搭巴士

定係病死夭折跳樓嗰啲
全部落到去都要繼續返學

你含撚啦

咪再quote catgirl呀撚樣

Group埋一齊報到

點解D鬼咁鐘意搭尾班車？搭早一班唔得？佢地又會知幾點尾班車咁好野？

想聽呢啲好耐

有無同行或其他乘客分享下

你以為的士無鬼搭？

Join?

咁N車咪人同鬼坐?

驚你老母被狗屌

我老母係你同事

人多陽氣重?

急屎囉屌你老母

有傳聞話之後汀九村內唔內有唔知邊度嚟嘅叫聲

你以為做鬼唔使畀的士狗呼呼喝喝？
唔過海呀交更呀
屌你老母 咁撚大張陰司紙點撚樣找呀

除非係超冷門線 如果唔係基本上都肯定有十幾廿個人

之前好似做過法事啦

屌啊...我有次我係巴士瞓著 醒咗個陣我困咗係巴士到仲要係夜晚 個陣仲要係中學雞 學校又唔俾帶電話 好彩有人見到我拍門 唔係我都落唔到車

118不嬲好猛

因為樓上冷氣凍，再加司機風琴腳上身，chok到暈

樓主掛住打故
miss咗我#37個留言

樓主有無遇過或者聽過

真係冇改錯名，單機啦柒頭

其實上落車門上面都有緊急制 一噤就可以開門

我自己又真係無試過
其他師兄有收過
上頭知道都會當無事 唔會深究

係真唔係啊
有無故聽
我成日搭

以前老豆揸九巴水車
有幾個地方佢同班手足補完水會走夾唔抖
經和合石果段路佢最淆
然後就係經伊院

不過早幾年老豆過咗身，唔係實捉佢嚟問

以前有個朋友做修理部 係架死過人既巴士到休息 跟著feel到有野壓 第二日幾條友一齊病

用長者八達通班窮撚
下次可以慮夜晚搭巴士入陰司紙

有啲野做出黎係為左傳統又或者係一份尊重
清明掃墓拜祭都係一樣 先人都已經往生
唔通唔拜祭又會餓死咩

嘩，我屌，好撚有畫面，好撚恐怖cls
如果全部dup dup 下頭，突然另轉頭望佢位師兄，比我嚇到瀨尿都似

有能力上車都想正常上車啫
佢哋做鬼之前都係一個人嚟
想巴士司機尊重下
停一停低開門畀佢哋上車都好正常
同埋呢啲嘢
信則有 不信則無
係唔信嘅就點都會覺得唔合理
入嚟都預咗係睇鬼故㗎啦

親身經歷， 幾年前係香港仔收工搭971過海。
架車係單層得我一個乘客。去到墳場個站，司機停車開門，我好奇望下咁夜會有乜人上車，但睇極都唔見有人上車。個司機又好似等人上車同拍八達通咁，唔係即刻閂門開車走。 架車開時我再望去個站睇下係咪有人舉錯手，但又一個人都冇。個下心都寒埋。

唔是揸自己車

尾班車嚟？

點解呢個post咁多on9阻住睇故

屌 試過2次 訓過龍 醒咗係巴士廠
要自己開太平門跳車
唔係話唔真
但一定會check呢句就

連狗發明完全封鎖真係一大德政

夜晚照鏡都唔敢照咁耐咁嘅感覺

好似唔係尾班，個日收夜應該都11點左右。有諗過問司機做乜停車，但都係淆底。

司機冇check落晒客未咩

可能佢見到有客呢

班人現實生活應該冇咩人留意

問完司機同其他乘客完全當你無到

聽恐怖熱線話中巴車廠單野，好多人都見過；
但上網又查唔到，巴打收唔收到料？

咁我就唔知啦
可能收車司機以為佢係朋友仔

你有乜問題！？

成日搭唔同路線既尾班車, 根本唔會站站停
呢個真係經典吹水鬼故

柴灣人表示成日搭+1

睇下你搭邊架嘅姐
次次搭親1號尾班車都站站停咁濟

老公係巴士佬
無特別鬼故
等我俾個post佢睇先

屌，依家講返都起雞皮
我仲好記得個司機等左陣，最後係門都未閂哂就比油開車。
夜媽媽嗰個站點會有人上車，叫我係度等車都驚到賴。所以我先咁深刻

聽朝返早 聽日有時間再分享幾個近期既鬼故

其實點解咁撚狗要咁樣害鳩啲司機真心
大佬呀 人地都係打份工
都係果句 埋站係人情 唔埋係道理
又要住人地幫你
仆街到司機急尿想快啲返去痾
真係要咁撚樣害鳩人講真

做乜咁多人post埋啲恐怖圖 有人攻打連登?

‘’泉叔形容嗰把聲好似入耳式嘅耳機咁樣 唔係聽到咁簡單 而係係個腦入面發聲咁‘’

呢種感覺好真實，到呢家我都好深刻
我曾經有一次搭260x返屯門尾班車落車後既個人經歷

我呢世都唔會再搭個架尾班車，更加唔會係釋慧文站落車

不嬲都係咁㗎啦
農曆七月啲鬼故post重多

估唔到巴士都幾多鬼故
more

咁即係乜嘢個人經歷

我屌你 我成撚日搭1號仲要坐最前

釋慧文同隔離幾間學校聽聞都好猛

坐緊118睇

加甜

雖然我信有鬼
但呢單架58x行緊七八十
但架校巴行緊三十幾
就算係正常嘅車你出咗屯公都一定見唔返架車ga

我都係啊屌
日日都搭

有一天我在巴士上和女鬼做愛

安全呀嘛

啲乘客順序落車嗰集

呢件事好似聽過或者有人有差唔多經歷
尤其係嗰句入耳式耳機咁諗起都驚

細個坐啲冷氣巴（白色嗰啲，啲燈藍藍哋
架車少人嗰時都咪話唔驚

應該我表達唔好
其實個陣都係屯公尾段
可能埋站落人個陣照計都會望到
但係係消失左

港女死左都係咁閪

好憎啲巴士燈藍藍紫紫咁

屌你

可唔可以講吓咩事？

啱啱發生個排傳得好行 村民耐唔耐會聽到一堆人嘅聲音

屌你老母又show多次

又真係站站停喎

啲波台矮撚全部死撚哂就正

咪再quote啦屌

上面叫人單機但又要quote 埋張圖嘅傻西

Del咗條link某隻字唔撚識啊？

以後唔坐最前

鬼故po幾好，次次都block堆小學雞

心血來潮想問香港就話咁多巴士 d朋友仔就話可以上車姐
咁有d地方無咁方便 美國果d無咩巴士 咁d朋友仔咁點

以前揸電單車，黃昏5點左右揸車經過百福道交通安全城對出紅綠燈位，見到三個小學細路女同一個好似老師咁既女人，果三個女仔係度玩，個女老師係隔離Q住手望，佢哋衣著擺明行山LOOK。

黃昏6點半再行同一個位，佢地仲係同一個位，同一樣衣著，做番同一個動作
眼望唔係腳離地呀白衫長髮，真係好明顯係一個人。

排隊等上車囉，可以點。

講個聽返黎既
以前新機場啱啱開始運作個陣
因為機場巴士全日都有 無所謂尾班車
咁早個期赤蠟角都好荒蕪
同埋半夜都無乜人搭 最多車下員工收工咁
仲要係兜好多個站先出公路大家都知喇啦
一般著落車燈 無人落車
揸開夜班個d司機都慣嫁喇
咁有晚 個司機去到某個站又著左落車燈
明知部車無人上過 咪照停站開門囉
停左站個司機順手望下上層啦
(以前巴士司機係用個好似潛艇鏡既野望上層情況 唔同而家有鏡頭畫面)
一望個上層鏡 ...

成車坐滿人

試過一次坐城巴尾班171 成部車入面都係紫色

小小建議

又阿輝又阿明
無對話 唔作名唔出名都得啦

完全feel 到做鬼都好絕望

好似恐怖熱線有呢個故
btw, 應該係架車返廠果陣多 d, 而家搭親尾車都係飛住去

連登仔想要嘅係男鬼

真人真事

有師兄4點幾車廠出車
都未去頭站就聽到樓上有聲
減速慢駛 又無咗聲
佢以為自己聽錯

過咗陣又有聲

終於就快到第一個站
仆你個街著咗紅燈 嚇到佢標屎
第一個站有人落車 屌你老母死巴膠

屌第一頁就有兩個傻閪post鬼相

死巴膠偷偷地上車
尤其係每逢有型號就快退役
司機都預咗有巴膠潛入

喪屍片喇

我都試過瞓醒架巴士熄哂燈閂埋門 然後我自己去司機位揾咗個開門掣落車

點知個站應該停幾耐？
啲鬼未落哂 就閂門開車走人

More

話說我喺電台聽過一個好印象深刻嘅巴士鬼故，咁個故事係講個女仔喺收工時間搭巴士。佢上車後就坐咗喺下層落車位後少少嘅兩人座位，而佢就坐出面嗰個位，換言之近窗口個位就吉嘅。
點知架車愈上愈多人，甚至佢隔嘅通道都企咗人，但都係冇人坐佢隔離個位。 但佢又唔好意思問：先生/小姐，做咩唔坐我隔離

咁架車去到一個隧道時，咁車嘅玻璃窗就因為外面嘅黑暗而變到好似鏡咁，呢個時候佢竟然喺玻璃窗嘅反射見到佢隔壁個位坐住咗個男人
但在望一望現實隔離個位，都仍然係吉
即係話成車人都見到得佢透過玻璃先見到

自此之後，我成日搭巴士一入隧道就係咁望玻璃

其實作名令到成個故好似真係吹出嚟咁

呢個po幾多人中意單機上連登

分隔線真係唔知做乜撚

單機啦你

有司機會偷懶 我同學真係試過訓醒起身發現困咗喺架巴士度

name?

一陣佢地齊齊伸手同你講 比佢
你都咪話唔驚

一打 要找

閃到我眼都盲

點解我睇完反而覺得安慰
定一定驚

一個人

支持

分享下,不過唔係巴士而係7仔

之前考完DSE 揾暑期工,係美孚舊時保齡球場果邊間7仔返夜.果晚得我同另一個男同事(no homo),我就dup 低頭打緊機無理舖面,突然間佢問我見唔見有個著藍色衫嘅女人行入嚟 咁我行入啲鋪頭望就緊係乜都冇la.
有次仲試過出面OK 有個忽忽地嘅入嚟叮雪糕,唔知係咪撞咗野,dklm

溶晒點食

唔知,淨係知抹餐死

我老豆都揸左20年巴士左右
以前佢揸298 由藍田鐵路站去科大 佢就番開夜更 咁有一晚佢如常由藍田開車 大約十點左右（好似） 之後途中啲站得4-5個人上車 咁開始入到西貢 啲人都漸漸落哂車 之後去到其中一個站 突然有人禁鐘 然後我老豆就開左門 發現無人落車 之後去到總站 同其他司機講下佢遇到既情況啦 其他司機話 就算空車入到西貢都好 個鐘著左就一定要開門 如果唔係啲野會跟你番屋企

志叔任職巴士司機10多年， 近來事事不如意，
太太上星期胃潰瘍入院，年老的母親又跌斷腳，
自己開工時經常跟其他車輛發生碰撞，駕駛的車又經常死火。
最近被調往西貢，駕駛由西貢至黃石碼頭的路線。
今晚特別靜，8時多由西貢入黃石一個乘客也沒有。
過了北潭涌，志叔已肯定巴士上沒有人，開得比平日快。
突然在漆黑的路上，一個拐彎處，
發現一個身戴頭盔的人在馬路上趟著。
巴士差一點撞倒他。志叔急停巴士後，
正想對那人破口大罵之時，整架車的燈都熄了。
巴士更失去了動力，又死火了！
志叔心想：搞錯呀！又死！
不斷撻匙也著不了車，連車頭燈也不靈。
到過那裡的人也必知道，那段路連街燈也沒有，
手機也收不到訊號。
於是志叔下車想找剛才那個戴頭盔的人，
但他卻消失得無影無蹤。
只好坐在馬路一旁等下一班車來求救。
陰風陣陣，吹起了四周的樹影，令人不寒而慄。
突然，聽到有汽車駛近的聲音。
志叔作好準備，開著手機的燈光吸引對方的注意。
隨著車聲愈來愈大，放眼看去，一輛電單車飛快地駕近。
駛到巴士旁邊突然失控撞向山邊的大樹。
砰！的一聲後四周又回復平靜。
車上的人在馬路上翻滾至遠處。
志叔看到意外發生，嚇得臉也青了。
定過神後馬上救人。他走到鐵騎士身旁，手震地拍拍他膊頭，
說:跟！兄弟，你點呀！?有無事呀？
當時環境太漆黑，完全沒法確定對方傷勢。
志叔把他拉上行人路，卻感到那人不合乎比例的輕。
正想幫那人除下頭盔抖抖氣，頭盔卻突然從他的手滑下來。
那人的身首二處了！
嘩！的一聲大叫起來。頭顱在地上翻滾至巴士旁。
志叔說了幾句粗口壯膽，心想：呢鑊太劑喇，死人呀！
怎料，那人的身軀突然站起來，向著志叔走去，
志叔嚇得兩腿發軟，走也走不動，不斷大叫：救命呀！鬼呀！
然後，一輛汽車駛來。
志叔馬上揮手大叫，向對方求救。
可是，汽車卻完全無視他，從巴士旁邊駛過，更差點撞倒他。
他完全無助了，合上雙眼坐在地上不斷唸：喃無阿彌陀佛……
突然感到有人拍他的膊頭，他受驚地整個人彈起來，
轉身一看，是一個交通警。
交通警：喂！司機，你喺路中心做咩呀？
旁邊他所駕的巴士燈亮著，剛才的頭盔及身軀也不見了，
一切像回覆正常。
志叔：阿SIR，我頭先撞鬼呀！
交通警聽了他所說的事，半信半疑地叫他小心駕車，
著他檢查巴士機件正常後走了。
志叔定過神後一直戰戰兢兢地把巴士駛到黃石碼頭。
碼頭附近一個人影也沒有，連平日在此流連的野牛也不見了蹤影。
下車吸了一支煙，定過神後又開回西貢。
車上又是一個乘客也沒有，志叔仍然猶有餘悸。
到了剛才事發地點，突然有人按鐘：叮！
志叔的心跳加速，手心冒汗，
對空氣說：唔係咁邪呀？又黎?唔好搞我啦大佬！
我燒多啲野俾你啦！放過我啦！
他沒有停下車，一直駛過去。
突然，一個球型物體從車箱後方滾到司機座位旁。
一望！是一個人頭！正目露凶光的看著他！
他馬上剎車，又合上眼唸著喃無阿彌陀佛……
這時，聽到警車聲響起了。剛才的交通警又出現在巴士旁，
他穿過車門上車，卻不是對志叔講話，
竟然對地上的人頭喝道：
你好走喇！唔好再害人！唔係我唔會放過你！
地上的人頭隨即消失了，連交通警員也在眼前慢慢消失。
志叔嚇呆了，手騰腳震地把巴士駛回西貢。
站長問他去了哪裡，這一趟竟然去了5小時。
志叔把當晚的遭遇告訴站長，
站長大驚地告訴他5年前有一個交通警，
追捕疑犯時雙雙失控撞車身亡，
疑凶死狀恐怖，身首異處，當時報紙也有報導。
其後，志叔大病了一場。病癒後再到事發現場拜祭兩個亡靈。
之後他要求公司把他調回駕市區的路線就一直相安無事了。

google過無新聞真係故嚟
BTW身首異處

留明聽朝睇
夜晚臨訓睇驚驚地

block柒哂

係咪死左變做鬼之後會無左做人既邏輯？
我落唔到車最多下個站落，點都唔會跟埋師機返屋企
跟師機返屋企做乜？

突然諗起我喺巴士既一件事
其實我都唔記得係咪尾班車了
總之就係攰得制喺上層訓到總站
一醒架巴士全黑喺總站 嚇撚到成個人彈起
第一反應係即刻衝左落下層
落到去我到近落車門果邊
有人喺到講野 類似係話 咩訓過龍呀 無落車呀
但我果下唔知點解係覺得有人同我一樣無落車
我以為佢wtsapp錄緊音
我又無戴con 睇唔清楚
跟住見到巴士司機喺出面經過
即刻揮手
佢喺前面上車到門開左俾我落車
我亦都無睇有無人跟我落車
但返到屋企諗返 驚到仆街

呢個真係唔知啲鬼既邏輯係點 不過都係其他司機咁講

求名

屌你嚇撚死人

當年跌落橋單意外？

有無人知屯門公路D 喃無柯尼彿牌係咩人整？

其實成日聽鬼故都唔明，例如依單咁

就算明知無人，而停車開門都好，點解鬼魂會跟個司機返屋企

都叫無怨無仇呀，無開門啫，點解要跟司機返屋企搞鳩人上面仲有人話個鬼媽媽屌尻個司機

鬼之前都係人，點解講到啲鬼一定係心地唔好，無得落咪等下架，咪上的士，咪上小巴，正常思維都應該係咁。點解會係跟人返屋企搞尻人

有怪莫怪細路仔唔識世界

笑撚到我仆街

我試過落樓下又冇人喺出面 最後上返上層坐 原車返去屋企
試過幾次訓到總站都唔知醒 得一次有司機叫醒過我

記得有次係屯門玩夜左要塔N260返屋企
當時條隊夾埋我得5-6條友
一上車我就因為攰冇上去坐
又見比較闊個排位無人坐所以坐左係個到
當時好似得我同一個呀叔坐下層 佢坐關愛坐後排
咁我因為攰一坐底就開始訓
直到屯公唔知邊到
我feel到有人拍我手臂
潛意識以為阻到人落車之後我縮腳同say sorry
但我個時附近係無人坐的
當時以為錯覺所以無理
之後我望到出面勁大霧（大到連對面線有車經過都睇唔清佢外形）
我第一次見到咁嘅境所以就冇訓係到睇風景
但睇睇下我愈諗愈唔對路 究竟啱啱邊個拍我咁神奇
然後先開始識驚
然後即刻打比fd吹住水返屋企先無咁驚

鬼係咪一定要陰聲細氣
我 係 奶 奶 吖~咁呀？

記得十幾年前成架車係天橋炒過
上年又有單118入面殺女友之後跳車

個超速司機因為依張相走得甩冇事

260x常客lm

唔可以排除死者生前都已經冇做人嘅邏輯

以前成日送個ex番屋企搭 覺得無乜野

其實依家唔似以前
依家就算晚班甚至通宵車都比以前多咗人搭
所以有關巴士嘅靈異傳聞都冇以前咁多
不過有啲班次一去到夜晚就真係使用率極低
話說有一次
心水清嘅人都知道一到咗夜晚呢架車就好少人搭
咁嗰晚我都同平時一樣咁樣出車
去到干諾道中就奇怪
有個着旗袍嘅女人上咗車

過咗1-2分鐘之後佢問 : 哥仔我想問塘西點去？
我唔係好明佢講咩 但係大概估到佢想講西環(?)
之後就答佢: 架車淨係去嘅應該唔啱你搭喎，小姐你使唔使落車先？
佢對住我微笑，之後答我: 唔使啦司機大哥
過咗幾秒之後喺架車度消失左..
我當時嘅反應係(出埋聲) : 下？真咩？唔係咁好玩吖嘛
去到總站先識驚

唔好意思出故有d慢 返工好攰

公你老母

宵夜

N8x ?

你有咩問題

幾時貼黑絲圖

麻油雞

咁唔識了

不過我之前成日都搭n122係深水埗返西灣河，搭左成年幾都無見過啲咩，不過啲司機真係揸得好撚快，試過15分鐘就返到，勁撚誇張

你搭呢架使用率算高
可能我都兜過你

青山公路有人有幾奇

有次搭N619去中環
部車應該得番我同司機兩個
我坐係下層 個司機見有個長既燈位就無啦啦行出左自己個位去上層望一望
想問係正常都會咁樣check下上層有無人?
定係個司機可能見到啲咩先會咁樣行上去睇

咁佢有冇比錢？ 定係上到黎就企響你隔離？

咁我下次搭巴士都入張陰屍紙先
反正個司機都淆到仆街

無端端有條友彈出嚟 都咪話唔驚

722?

有N車 點解鬼都要趕搭尾班車

試過收工返緊廠途中係觀塘繞道聽到樓上有腳步聲，係由車尾行去樓梯方向，本身仲以為有人瞓著咗我睇唔到

我都望住中鏡睇下條友架喇，點知啲腳步聲去到樓梯行咗幾級就停咗，去到燈位拿拿聲著晒車廂燈望下啦

點知鬼影都無隻，果刻仲諗住好彩無人留係車到，跟住去到車廠越諗越唔對路頭先果啲腳步聲係咩聲黎

大埔滘n 年前有單山洪暴發，死左好多學生

係咪佢炒車 作野做藉口

我都成日坐呢幾架

你咪一鳩樣

邊撚到有94-.-

我做尾班車又冇站站停快啲載啲乘客返去收工算啦

118 就算尾班車都係咁多人搭（真係真人）唔驚喇

佢係咪想上黎搵返十二少呀?

我估我知邊個站，我都係嗰個站落車
好彩無見過

我自己一定行晒成架車，但係唔係個個師兄都會

啲故幾正

上黎企左一分鐘左右
個陣感覺佢係欲言又止個種 又無行去後面
所以無吹佢入錢

應該係香港做特別慘姐

講真如果而家當仲站站停會唔會比啲人屌
個個通宵趕住返屋企
又唔知你停黎係咩原因

其實係風濕腳發作唔好意思講

白痴一問，一直都聽尾班車盡可能站站停，但自己搭通宵車又唔見巴士站站停，咁又點解呢？

我以前係堅城做站長，又唔覺有咩野，仲會夜晚11點幾時去殮房對面公園仔個公廁

無特別可以按上一頁

如花

你有咩問題?

如果成車鬼第一眼都望實佢
下一秒全部出現係佢架巴士到

Cls炒硬車

Details

有冇渣過元朗線？

我有次七月十四，晚上九點幾，大興返田景，一個人行到中學區個到，覺得有好多人跟住我，唔敢望轉頭，拿拿林跑去宣道，天橋都唔行，跑過馬路去商場個人先定d。
完全唔敢直接返屋企

我以為你話你巴士行業既內鬼

泰仔一出，乜鬼故都變笑話

我試過好多次有呢個情況。又係無人坐我隔離個位 我仲以為啲人廢是行入去入面個位 我會坐入去讓人坐

我做替位姐，無做好多年啦

LM
等睇更多故

好多年前喺機場返工
有日返凌晨04，搭通宵巴士喺T2落車，本身坐上層嘅，落車時明明上下層都冇哂人我係最後一個落車

落咗巴士望返架巴士時見到有個白色衫嘅女人，面無表情坐咗喺下層靠窗位

真事？後生女定老女人

啲人quote條分格線做乜春

2003

屯門公路昨日發生本港歷來最嚴重的交通事故，造成二十一人死亡及二十人受傷，四十多名死傷者中包括九名教師。事發時，一輛雙層巴士駛至屯門公路近汀九入新界方向的天橋頂，懷疑被一輛突然切線的貨櫃拖架撞向尾部，整輛巴士被推前掃毀天橋邊十米欄杆後，直插三十五米下的汀九山村，車頭陷入泥土中，車頭車尾損毀變形，多名乘客被拋出車外，亦有乘客被壓在車底。
現場山頭死傷枕藉，救援人員花了兩個多小時才將所有死傷者救出，警方事後以「危險駕駛導致他人死亡」罪名將貨櫃拖架司機拘捕，並已成立專案小調查意外原因。被捕司機准以五千元保釋，明天再到警署報到。

緊握橫杆死者倒車旁
肇事巴士司機陳運年，四十歲，亦是死者之一，昨晨六時十五分駕駛行走麗瑤至天水圍的265M線九巴雙層冷氣巴士，在葵涌麗瑤邨巴士總站開出頭班車，當時巴士載着四十多名乘客沿屯門公路慢線入新界，約六時半駛至大欖三號幹線支路前不遠的汀九橋橋面；據悉，當時在快線有一輛客貨車突然切線入中線，令當時在中線的一輛貨櫃拖架的五十三歲司機被迫扭軚入慢線閃避，引致今次嚴重車禍。
當時，貨櫃車轉入慢線撞向巴士右邊車尾，將巴士車尾的泵把也扯脫，巴士被撞後失去控制，衝前向左將天橋邊一列約一米高的欄河掃毀。據天橋下的汀九山村一名村民事後稱，當時抬頭見巴士在天橋邊搖擺不定，維持了約九十秒，以為它最終可以停定，豈料突然間整輛車翻下天橋，有如倒豎葱般直插三十五米下的山澗。

不嬲覺得巴士玻璃倒影有d邪
有次尾車尾二站（近大酒店）疑似撞野

屌，班人都唔明驚物春，入黎睇得鬼故怕鬼圖，怕就死番出去啦

唔係青青綠綠咁算好了

熄左自動load圓 > 見到勁多負皮 > 即block

N車fing到鬼都唔坐

識正常對答嘅禮貌鬼
雖然好想遇到但又會好驚

點解會想遇到 其實好恐怖
做司機就算幾驚都唔可以跳車走人 困獸鬥

親身經歷
二十尾左右 白同標青

塘西係邊？

封哂啲on9仔

唔係只係得釋慧文呢間猛咩

屌 補下血先

塘西即係宜家石塘嘴附近 以前好多妓女嘅地方話唔定係其中一個

即係佢上到車啦,咁洗撚特登停俾佢咩

Dizzy Cream - 塘西風月痕

二十世紀初，香港石塘咀是一個每晚都紙醉金迷，上映著無數個風流故事的地方。才子佳人風花雪月，一切既燦爛亦糜爛，身處此地的她理應生活無憂。但偏偏一個晚上，她想起了自己的身世，勾起了一直被繁華掩蓋着的空虛。

你講得啱司機位走唔到真係好恐怖

而家尾班車站站停實比D大陸自由行屌啦

以前石塘咀叫風月西塘

有冇涼涼地？

你問佢洗唔洗落車先 佢答唔洗

等新巴真係隨時等一晚都冇尾班車

笑撚到抖唔到氣 好撚精警

但我有朋友老豆做左幾十年話咩事都冇

Lm
試過瞓過龍架車埋完總站番廠，我一醒見到熄哂燈就知咩事
即刻行去車頭同司機講，希望無嚇親佢

佢地係咪其實同緊你講野 問緊你係咪搭過龍

我留意咗好耐 點解你識咁多野

咁我下次俾利是你都入張冥通先
反正你都係想要錢

我知我係仆街。
係農曆七月左近, 我夜晚11點幾搭巴士去朋友屋企, 係慈雲山落去富山。
咁我就以為一過左中學個站就到富山。
我好正常咁按鍾啦, 點知原來中間仲有個站叫鑽石山火葬場。
當時我完全唔知有個咁既站。但因為太柒, 講左又驚俾司機屌, 所以都唔敢落下層同司機講。
到巴士埋站, 個司機係個個站開左車門。明顯等開車既時間比平時耐, 大約有分半鍾。然後司機繼續行車。
想同個司機講聲, 唔好意思呀

個腦有個畫面係個司機角度睇住架校巴由個尾掃上去個司機位，見到個司機都dup低頭果下側面話俾人知成架都唔係果下心情係

我試過坐上層坐到訓咗，唔知係盲點定咩，司機見冇人就熄哂燈，之後我嗰刻醒咗即刻㩒鐘，之後個司機把聲好似好驚咁大喊咗聲嘩屌，之後我大叫司機我未落呀，落到去俾個司機話差啲嚇死佢

坐巴士經歷 幾年前

有次番工加班到凌晨 12點幾
唔記得係味尾班 但唔係特別線 架車冇咩人
一直同男朋友傾緊電話
大概過左4，5分鐘左右個頭開始好暈好痛 （好小會頭暈）
又發覺架車同平時行個條路唔一樣
而且出面好多霧

個陣同男朋友講好唔舒服想休息
同時又想問下其他乘客係我有冇搭錯車
其他人冇反應 冇玩電話 呆住 又唔會覺得路線唔對勁

想落下層又冇力
淨係記得send 左個msg 比男友話頂唔順要訓陣

最後我係落到車（梨木樹）
但點落黎同中間路線我完全係冇咩記憶
當然落左車我已經冇再唔舒服

睇番電話男友send 左好多信息同打比我
話超級擔心我
因為程車坐左成兩個鐘........(平時半個鍾左右）

之前番到屋企上網搵鬼巴士
懷疑自已⋯⋯⋯⋯真係心到寒埋

真人真事

我都search左無
不過短故黎講都幾好睇

笑咗

留意我？

好似係嗰塊地問題
利申：細個住附近， 搬咗20幾年，冇乜印象了
都係講返巴士鬼故

聽過以前巴士司機收車返廠果時會開後面門俾「人」落車

每次搭巴士經過大興都覺得猛猛地

Details please

成日有人喺釋慧文跳樓

有啲就算唔係學生就喺個到跳樓

落哂客專心揸緊車 無端端有鐘聲 比著我都驚

我之前搭277x啦適逢係鬼節 佢經過和興村呢個站都無啦啦開上客度門，但冇人上啦個司機開埋落客度門維持左10分鐘先開車

咁果位小姐一上車有無比錢？因為你話佢過左1-2分鐘後先問你架車經唔經西環，咁佢係比八達通定散銀定陰私紙？

#324答左

有啲真係好撚誇張
似有妄想症多啲

梅艷芳個樣出左黎

個個post都見到你 你個名好易認

如果百福道個交通安全城就正常係人嚟
好多人成日偷入去玩同帶單車去踩

我仲要嗰下唔識驚
以為有人同我咁蠢被困巴士

唔係入去城，係企係紅綠燈馬路邊。
唔係城入面既馬路，係真係行車果條

我都試過係上層訓著左冇落到車
司機冇上黎check
落到下層 又唔知點開門
出面等緊車既人望哂入黎
好撚柒

塘西係上世紀石塘咀嘅別稱嚟

好記得係呢個位。三個都著風嬲咩背囊。

其他人都時運低 得佢睇唔到 幾好

有d人成世都未撞過 陽氣重唔出奇

司機呀

咁樣鬧啲鬼都幾好笑

試過中午一點烈日當空搭小巴入新界禁區探人，坐正機司後面位，因為果個地方好少去，坐到就落車就望住前面認路準備叫有落

小巴行緊一堆長草邊果陣突然畀我見到有個淺色古裝女人係度揮手，但一眨眼就唔見咗，同時部小巴都chok咗下，我諗個司機都見到有野

因為隻野出現個位同我落車位差50米左右，淆淆地照叫有落，司機聽完冇舉手，之後覆我呢個位唔停得行前少少警崗哨站前面擺底你啦

落車之後太陽曬到仆街但我成個身寒晒，頂唔順扮蕩失路叫人嚟接我

開編號啦

睇完呢個post, 令我諗起早幾年前
係中環玩到好夜, 要搭N368返元朗
幾個朋友同我唔同車, 但都陪我等車 睇住我上車,
一上車就緊係訓覺啦 訓訓下突然聽到停車熄匙打開哂車門既聲, 就嚇醒左, 以為已經訓到返廠或者總站
所以好尷尬乜都唔望就立即落左車!
落車之後望一望周圍既環境,完全唔知自己係邊, 好似去左工業區咁！
好驚 諗一諗 可能只係返左元朗巴士車廠姐！
所以就求其上左架的士講自己地址 快d走人
點知個司機問我想行大欖定屯公？
我好驚訝問司機 其實而家係邊度？
佢話牛頭角囉！
我事後 諗左好耐 我冇上錯車 架車又唔會經 但點解會去左牛頭角？

諗到而家都唔明

冇停站都上到車喎！

同佢講你仲快過部巴士,洗咩搭姐

趕時間唔好搭巴士啦，巴士係慢嫁啦

有無大埔或者粉嶺 巴士線鬼故

降魔的

我都有個類似既

仲有熱狗既年代，夜晚11點左右同屋企人搭38，果陣搭熱狗，最鐘意坐車頭睇住司機開車，果晚去到豐力樓冇人禁鐘，個站都冇人，點知個司機埋站開左前門，大概都有半分鐘。果時我問屋企人「做咩唔開車既 都冇人」，可能太大聲，比司機聽到。過多一陣佢就開車，然後見到個司機臉都青埋，隻手係咁震。

佢地突登咁做架

明屌暗quote比其他人睇

我老豆以前做九廠通宵更維修，
有晚佢響架車度瞌一陣，
點知訓訓下突然成架車響度搖，好似有人響度跳咁
後來佢大喝一聲：唔好玩喇！
就停左

點解睇完呢個我笑左

都係呀，所以我平時隔離個位真係咁奇怪無人坐，玻璃反射又睇唔到野，我都ff自己時運高

標青姐係靚？
如果你個時有裝360 度車cam,會唔會咩都影唔到呢

啲鬼係咪全部都係嗰個泰國人人

第時可以咁樣玩9司機

胭脂扣呀

36？

15分鐘差唔多同搭的士一樣咁快
以前係佐敦放工2點, 都係搭N122返西灣河, 成日搭到3點有時寧願去旺角搭小巴仲快

你玩9完仲搭緊佢車，你唔撚驚？

又係個名

咪係
尾車個個都劈住去咁

咁N車咪要班班都站站停

15分鐘吹大d
新記佬係劈得快但係15分鐘根本冇可能

利申有一排成日搭N122

唔洗返工又得閒
咪跟囉

好似啲跟蹤狂咁

冇野做跟靚女咁？

通常做得朋友仔

都是心願未了
有怨氣
有仇要報

仲要得閒

你阻住佢
所以整你

合理解釋

當然有好多冇整蠱人

冇整蠱人即係冇事發生即係冇人知

情況就好似總有啲人
打家劫舍殺人放火
做啲唔合邏輯嘅嘢事

尾班車係咪會車埋啲車長返屋企先

佢唔一定返最近個廠
我上次何文田上巴士去荔枝角
瞓醒係小西灣

呢個幾好睇

咁撚大張點找
笑撚左

試過一次姐個次差唔多4點

15分鐘深水埗到西灣河？紅van都唔得啦

我份工一向收夜12點幾左右，基本上收工搭尾班車都已經

係習慣，兩年前既二月份我搭上260x尾班車，架車一如以

往去到最尾幾個站得番10餘人，我係釋慧文站落車，有搭

開呢架車既屯門友都知，呢個站好少人落車，周邊環境好

黑，個位置距離最近既村，建生村都有咁上下距離，又要

上天橋過對面，而我就更加冷門係行橋底邊往前行回家，

條路更加暗個日到站落車，得我一個人落車，行到橋底邊

聽到微弱音樂歌聲，心唸 唔通岩岩有人跟住我落車，好奇

心望番後面 「無人」

行多幾步接近草叢中間位置，聲音越黎越大，右邊耳仔

已經聽得出係一個男人唱緊唔知係蝗語定廣東話既歌，

無音樂清唱個種，其實我從來都冇遇靈異事，係個一刻

我只有求知既感覺，我猜疑草叢係咪有人跌左電話落去，

我停步，我踏一步入草叢伸頭一望，咩都睇唔到，但係

‘’把聲好似入耳式嘅耳機咁樣 唔係聽到咁簡單 而係係個腦入面發聲咁‘’

個一刻我知道自己奶野，嚇到我全身發麻，由大腦傳到手指尾腳指尾打冷陣，九秒九喪跑番屋企

隔左好幾個星期先夠膽同朋友日頭再去現場了解，發現橋底石壁位係神主牌同拜祭過既痕跡

以後夜晚我都唔路經個到了

（上集完）

夜晚輕鐵路軌個邊真係好陰暗

我都試過
可能只係想提我地唔好訓過站

平啲掛
香港地乜都貴架啦

我試過夜晩搭去總站（一個站），上上層坐前面，上面中後排得個帶帽男人。落車時向後望唔見左個男人。

好好笑

個日halloween？

城巴有批車用左偏藍色LED 燈

成架車都藍色燈坐到好唔舒服

一樣
對眼好辛苦

同埋城/新巴既車係紫色籠
加埋藍燈

成架車好似減蚊燈箱咁

人哋得罪你？

971條走線
架車係石排灣開 一落山就已經有墳場 經過華富外圍再入域多利道 之後又經過另一個墳場 然後到摩星嶺附近再入堅尼地城
佢行條路全部都有咁上下猛

留名學嘢

佢係咪睇落好實在好似人？
我自己都有d靈異經歷但好彩冇親眼見過

夜晚單層車開得好快，冇人搭狂飛站，以前係收夜搭過海首選

而家多咗人搭 夜晚9,10點都有差唔多半車人

我親身試過一次 不過係搭公司shuttle bus我坐到最後訓著左 仲要聽住歌訓 一起身 吉高個頭 嚇到個司機跳起

我都試過，一訓醒架車熄晒燈行緊去油塘
果時唔知點落去好，驚佢嚇一嚇會炒車
最後按鐘慢慢行落去，勁柒
樓主巴打有冇提議比我地，點樣訓到唔知醒，架車番緊廠果時要落車而不失霸氣

司機幾好，驚你瀨嘢放你係警崗

曹

-摩星嶺-
有啲手足都有分享喺西環撞鬼嘅經歷
行得去域多利道嘅 不外乎都係嗰幾架巴士
所以唔開名了
通常個段路都會有啲人喺度跑步散步
係好正常不過嘅事
但係最多聽講過嘅就係 有唔少師兄都曾經見到一個剩係得上半身嘅人形身影 但係轉眼間又係消失左

至於公眾殮房嗰邊就長期都陰森 不過又唔係真係咁多人見到有分享見到野嘅經歷
唯一呢個都係師兄口中聽返嚟 但係唔係我識嘅人
就係話說有位師兄試過喺嗰度上客
有個婆婆上車 但係佢淨係入得幾毫子
因為實在太離譜 所以個位師兄都冇得唔出聲
就話: 喂入唔夠錢喎
之後嗰婆婆就話: 我搭轎車都冇咁貴喎 入多左俾你啦喎

第一時間想到，唔係食要嚟聞的。

嗰陣揸緊車所以冇乜點留意 但係印象中係實在

即刻搵連登仔圍住部車

又係我
係第10頁留過言

成日都覺得 巴膠 死巴膠 呢兩個term好好笑

有鬼故聽就就最開心

落到車咪算

而家啲老嘢咁識玩

呢個post有冇機推到7月lm

推啊

推呀

你上錯N121喳？
呢架中環去牛頭角

好L多真人真事鬼故 不過全部唔關巴士事

大埔公路果啲都幾恐怖

但我地自己搭尾班車都唔會

樓豬有冇開過元朗/天水圍線
我成日開元朗線
但只做日頭更

覺得最撚伏係夜晚揸64K 51 91M 299X依d線 路線已經陰陰深深 仲要唔會多人上車

91M 成日連路都睇唔到

唔係想搏故
但而家搭尾班車都極少站站停

我以前細個搭巴士，真係會站站停，但唔係知幾時就無左，唔知係唔係你表哥果架

真人真事
有次係銅鑼灣搭尾班170返大圍
咁架車終點站就係新城市
唔知點解果次一上車就特別攰同凍
一入紅隧就即刻訓著左
訓既途中隱約聽到好多人上上落落 咁我都無為意繼續訓
點知訓訓下就聽到個巴士司機大叫(全車熄晒燈)：先生，要落車啦到站返左去小瀝源啦渦。
跟住我就落車，搞到要搭的士返大圍 無左40幾蚊

原來有700幾人mon住個post

搭親尾班車都好撚眼訓,成日一訓訓到尾
到底係點解

尾班車？
唔係我表哥，係好疏堂嘅親戚，十年都見唔到一次面果隻

用圖片mode睇左一次先
直接飛去blk曬啲人再由第1頁睇

51尾班車嗰司機喺荃錦中途見到有人上車 應該會嚇到標屎

單野有睇都知係假野

成日幻想係以前司機望上層個啲潛望鏡見到恐怖嘢就會好驚

嚇9你

耐唔耐都會有 有時都懷疑自己眼花
但係當出現唔只一次 同埋其他師兄望到既野都差唔多 就知係個啲野

例如係點

有心願未了搵人幫手完成

宜家好似冇晒單層？

喺港島見過單層

無聊吖嘛，你試下無機打無網上，日日娛樂只係上車落車。咪搵啲嘢搞下囉

朝朝都搭

以前好多dart仔
搭單層過海幾得意

司機心諗:又嚟料

你果日坐邊條線?

輕輕一推

36B? 36A?

坐692過海個司機踩到啲車就散咁

大叫「訓過龍添」

53沿路都多人住la

原來都有巴打係咁

我又係坐上層訓過龍無落車
醒嗰下全車無開燈，返緊車廠
我又唔知點示意落車
行落去落車門左右都係決定㩒燈
司機嚇到急剎
我嗰下仲未瞓醒
無乜精神咁講咗句唔該司機，希望無嚇親佢
落車後仲見到條剎車痕

舊登有巴打聽收音機講, 有人搭屯門公路既巴士尾班車, 坐樓下車頭, 坐坐下, 司機同空氣講: 唔好玩啦, 爸爸一陣陪你! 一望, 有個細路仔拉住倒後鏡係車出面飛緊

請問一下 鬼係邊度？

你唔聲唔聲行到落去先㩒燈心血少d都嚇死

用左個半鐘追晒個post

咁大張陰屍紙點找呀 真係笑左出聲

見大家有講屯門公路，分享一個非巴士，係電台聽番黎嘅鬼故

係深夜時份，A駕車放工由元朗出返荃灣，咁就順路車埋兩位同事B同C。

上到荃錦公路，行左無幾耐，駕車嘅A就話喇：「雖然而家兩點幾姐，但無理由對面線一架車都無架」坐係A旁邊嘅B都話：「係喎，自此上左條公路，就好似一架車都無再見過...」

呢個時候，坐係後座嘅C望一望後面，就話喇：「唔係呀，你地睇下，後面咪有架車囉」

A透過倒後鏡一望，心都寒埋，架車車身離奇地薄，夜晚唔開車頭燈，連個司機座都無人架喎....

大家都知拿左野喇，B同C嘗試打電話出去搵人求救，但電話收唔到訊號，一格都無
，咁佢哋都唔理喇，繼續嘗試打電話出去。途中，A當然唔敢停車，一路比盡油向前揸，唸住拋甩架車，但後面架車一直死咬唔放沿途，佢哋一架其他車都見唔到

終於過左十幾分鐘，B成功打電話搵到一位法科嘅師傅，師傅聽完佢哋嘅情況，就教佢哋收集晒全車嘅散銀，剩間一次過扔晒出車，然後就踩盡油門快啲走。野鬼見到有錢就會停車去搶，唔再理你地。

咁佢哋當然照做，一扔完散銀就踩盡油門走。過左一陣，佢哋終於見番對面線有其他車，後面亦再無紙紮車吊尾，A望一望時間，原來已經清晨6點幾，距離佢哋上荃錦公路個陣差唔多4個幾鐘

但佢哋感覺只係半個鐘頭左右發生嘅事....

見上面有類似, 我都打我個個

中二三左右觀塘搭返將軍澳
應該93A
一路係樓上訓緊, 醒返上緊山(坑口附近, 應該有巴士總站)
我落返樓下, 個時細個, 又唔太敢出聲, 週圍又無人
司機用個鏡啤住我, 但又唔講野
後尾緊係都要講我想落車個類架啦

咁我行近啲, 應該講咗個司字
司機已經大叫屌你老母
我後尾解釋返話我訓咗, 佢都仲係屌我全車落撚哂, 係度做乜個類
最後就咁落, 行返山路落返屋企

後尾先明司機做乜, 同埋個下一落樓梯個對峙我忘記唔到

一樣，都係中學雞訓佐，不過我好少少，架車返到廠個師機有巡車，叫醒我，好彩車廠起我家附近識路，唔係都唔知點算好，果陣連智能電話都未出

點解我睇到張相好似一個外國人咁

我成日都係咁，但唔同既係我坐上層窗口位。
但d人行過都唔望下我隔黎個吉位，直接就落番下層

屌你咩有話分share又要等人問，抵污糟野跟你一世

司機見你行落黎唔講野，已經唸你究竟係人定係鬼，你仲要行前多步嚇尻佢抵佢大叫屌你老母

我都係坐上層多， 可能我地都時運高

呢d情況叫唔叫時運高
以為自己毒到無人坐隔黎咁悲哀

Bingo哥

屌柒佢架車比人坐架！

「死」港女！夠唔夠膽咁對住佢講

鐵探個bingo

呢個最好笑

鬼故post變笑話post

前荔廠文職同事揮手

你有禮貌啦～

毒撚搭巴士

分享一下但唔係鬼故
幾年前夜晚大約十一點74x九龍灣返大埔
喺上層最尾嗰排瞓著咗
架車一直停喺總站冇郁過
我醒返心諗仆街瞓過龍
咁就拿拿聲行返落去下面啦
但個人又醒唔曬，披頭散髮企係個門口到望住出面，又唔知點出去好
之後有個司機係個亭度行出嚟，唔知佢 黑鼆鼆點樣見到我
但佢就係個亭門口同我隔住車門對望咗十幾秒
我個樣又未瞓醒咁，最後佢搵多一個同事一齊走過嚟開門

睇咗咁多人講瞓過龍嘅經驗，結論係果啲所謂撞鬼經歷都係啲人自己幻想出嚟

真心問，你有咩問題
讀緊中學?

真心問，我似有咩問題？
你小學畢唔到業？

即係咁多人講瞓過龍
同結論係幻想個推論過程係點?
同埋你驗證埋係同一班人?

用腦諗下啦，有咁多單瞓過籠嚇親司機
正常人都會諗其他果D撞鬼事件會唔會都係誤會
唔好咁迷信啦

我諗司機蠢極都識分真人落車同憑空消失嘅
定係你著開旗袍訓過龍?

鬼邊有得驗證架，講明係超自然既野就即係物理上唔能夠有證據驗證到
我地大部份支持世界有鬼既理由都係D人既親身經驗，但親身經驗有幾可靠呀？
你有無試過睇錯野呀？
呢句野唔解釋，你明就明唔明就算︰有人話自己見到鬼唔等於世界上有鬼，即使佢無講大話

屌咁就咪撚講到
“因講瞓過龍嘅經驗
而所謂撞鬼經歷都係啲人自己幻想出嚟”
你反正都唔係推論，就直接講後面個句啦
我問你推論過程，你答埋我啲廢話

俾埋呢單野你睇，如果你睇完仲係信有鬼既，問下自己點解會信

胭脂扣

次次鬼故都有堆科學撚

2 3年前凌晨揸車經過屯門公路入屯門 前面有架巴士勁快 上斜都係好快 望住佢慢慢拉開 係咪真係巴士黎

我屌你地班巴士佬
乜9尾班車站站停
以前我做野做到要成日搭尾班車
班仆街尾班車司機成撚日飛站
舉咗手扮睇唔到

我覺得大嗌 屌你老母訓過龍 咁會好d

唔知點解覺得好好笑

我阿哥試過揸揸下，差不多入長青隧道，有把聲喺耳邊叫佢個名，佢得一個跟車，冇講過嘢，後尾師傅都係叫佢下次要掉銀仔。

哥仔我話你聽

係呀 所以你單機啦

係咪就係sem尾趕project條友

佢想你冇咁驚咋

好胭脂扣feel

前幾日夜晚搭258D唸住係釋慧文站落 點知被飛站

屌你破壞曬個氣氛，即時變左搞笑野

我有時都會1-2點行過依段路
不過每次都聽住歌行

巴打有冇興趣開po分享

現實係個個巴士司機都瘋狂飛站

記得香討有個好岀名
屯公
有整車學徒 司機 加一個踩單車嘅(人)

哈哈，其實冇人坐隔離係應該開心至啱

利申： 遇過好多手多多嘅男人坐我隔離

唔識分瀝源同小瀝源?

屋企人n年前做過香港區某間酒店
嗰時佢做咗無耐
咁放lunch前有個小break⋯
屋企人經常係某員工休息室偷懶瞓着咗
因為個休息室好少人去
試過幾次瞓瞓下俾人拍大髀叫佢起身
話夠鐘放lunch...
當然擘大眼係冇人嘅
咁最後一次就專登扮瞓覺睇吓邊個玩野
一feel到有人啪佢就即開眼
結果都係冇人
我同佢講咁人哋都係好心提下你夠鐘放lunch

好似之前有巴打講過

4個鐘？架車仲有油？

個司機多得你唔小

沙田返梨木樹？

牛頭角去元朗咁d的士錢咪好貴

清晨6點幾，個天都光啦

冇啦？

推推推

呢幾日返工好攰 聽晚會再同大家分享多d故仔

見到「不以為然」就知道真係鬼故

加油樓主

好睇！追大家故追到返工都唔訓

你咁諗就錯 你估的士無鬼故咩